[娛台森友會] 分享吓《動森》Kpop靚衫衫，亦歡迎舊人ComeBack/新人加入一齊玩

舊Post在此

新人留名

《Oneiric Diary》 櫻B

《BLOOM*IZ》 真B

《HEART*IZ》 純B

《COLOUR*IZ》 周B

《PRODUCE 48》 權B

不同時期嘅V仔。

今晚貼住咁多先，
聽日再分享Twice、BlackPink、Red Velvet、Mamamoo，
每團入面最美嘅兩位成員嘅靚衫衫。

仲有人玩動物森友會?

Home Office again，我強勢ComeBack啦。

純b勁正

我女友

你勁能多女友

樓豬幾有心機

你《動森》大師。

《TT》 定B

《Knock Knock》 子瑜

《Peek-A-Boo》 Joy B

《Peek-A-Boo》 Wendy

樓主ging

有d衫衫係上twitter搵，有d衫衫係娛台手畜有份幫手畫 + 執細節。

有冇人可以俾我嚟賣菜

我今日得146。

過唔過得嚟

新人lm

開到15：45。

點樣可以比件衫人執細節嫁?

首先係呢個pattern tool網站到鳩畫個輪廓，
然後save個file俾d神人幫手執色執紋理。

《BoomBaYah》 Lisa B + Jisoo

《Egotistic》 Solar + 《HIP》 MoonByul B

。

商店門口派大量DIY / 不思議紙 / items ❤️
精選DIY有
不思議紙有
有心嘅擺低你多餘嘅不思議紙❤️冇都可以照來💋

另用機票換你黑色古董衣櫃🖤

《Red Flavor》 Irene +
《2016 Seoul Super Dream Concert》 Seulgi

《Dalla Dalla》 留真 + Lia

商店門口派DIY / 不思議紙 / items ❤️
有心嘅擺低你多餘嘅不思議紙 / DIY 💋
冇都可以照來 💔
576DR ❤️ Good Day 💋

《BoomBaYah》 Rose + Jennie

好勁呀！

夏季免費更新第二彈將於7月30日有得下載啦

更新要點：
1. 煙花匯演 將於8月每個星期日晚上舉行，廣場有狐狸擺檔可以抽獎
2. 施放“我的設計”嘅煙花
3. 可以係夢中去人哋個島參觀，可以從廣場上安裝的“我的設計“部機中接收島主發布的我的設計。無論您在夢中做什麼，都不會影響真正的島嶼。
4. Nook購物限定商品更新，牛郎織女服裝
5.下次更新係秋天，萬聖節活動。
6. 更新後可獲得煙花牆紙
7. 透過網路，可備份動森嘅儲存資料，當遺失Switch主機或發生故障時，可從備份復原儲存資料，「復原儲存資料服務」將於7月30日開始投入服務 ** 儲存資料無法任意地由顧客復原。如遇主機故障請聯絡任天堂維修服務中心，如遺失主機請洽詢任天堂顧客服務支援。儲存資料（島的資料）暫時不能轉移到不同的主機上。轉移功能預定在今年內發布。

正呀。又可以玩幾日

JOY幾似
IZONE果幾個D髮型問題

10 MB Gif注意。

《idol》

中秋更新Push。